上連登開膠post原來唔聲唔聲會引埋好多haters

是

仲要唔係嚟自cc台